咪撚再攪罷工喇 哂鳩氣 香港人都唔撚願意罷工

但我仍然會撐大家罷左
月頭又罷
月尾又罷遲早被清算
但我對得住大家

但真係咪撚再攪 哂鳩氣

唉

我都罷左

仲以為今日會有突破

我都罷左 諗住叫d fd一齊出去叫人唔好幫襯藍色商鋪 0回覆

香港人加油

月頭以為好多人罷
點知成條team 得我一個

我都罷左
唉 更多人係搵藉口唔罷
屌你老母咁多人俾人打姦殺
叫你罷日工都唔肯 痴撚線

係好撚多藉口

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

我月頭又係 得我一個罷
屌你老母 平時公司d和理非全部當冇事繼續返工 扮撚哂野

冇收入點捐錢

今次文宣唔夠

罷得一日 收入差幾多呀

唔會
講咗十萬幾次香港冇工會文化根本唔會罷得成功

又懶文宣 真正有留意會關心既人
點會唔知

起碼早啲講
俾唔夠膽擺/擺唔到既請假

所以其實唔係個個都咁上心 會留意每日有咩活動
我前幾日問fd 有冇出去 個個答 有活動咩？

咪玩我身邊得幾個知

請假都唔敢

我罷了

得一個星期左右
咁急好多工請唔到假啦

利申廢物，今日番工

我呢啲中坑都知今日罷工啦,不過我冇,講咗好多次香港冇工會文化,係唔會罷得成功，得五千人罷工有咩意思啫( 都唔知有冇五千個)

真
平時跟得好貼知道個社會依家咩環境
但一講罷工就得我

其實開過好多930罷工post
不過就係唔知點解推唔郁囉

罷咗 但公司冇人罷

各有各做
唔好再期望所有人做同一件事

唔想哂尻氣咪叫多d人罷
咁咪有用囉

公司好多人因為連假請咗假
月頭都罷咗日
今日再射波
真係會俾19老細清算
不過是L 但啦

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

好多人講到罷工就冇錢開飯

其實罷一日半日對office工真係接近0影響

有冇文宣先
屌人之前
自己有冇做好本份?

放心手足！！
我都有罷 你不是孤單的

我叫啲人unlike建制地區page 一個like都無少到

今日去邊呀diu

今日都有罷工
未必人人都可以
我都明

我老闆係深黃
感恩

唔係唔想罷，係香港生活壓力太大呀。。。
供樓卡數水電煤樣樣都係錢

其實願意既, 再唔係扣一日大假囉

今日似乎無集會, 同上二次罷工唔同, Noise 唔會太多
真心支持所有罷工手足

香港冇人罷工係因為冇好多公司都冇公會.

因為果啲好多人要背負嘅野 都多過你好多
睇黎你都仲係咬住老豆老母份糧/學生
一個家嘅經濟支柱係唔會好似你咁

82晚為咗減低85冇人返工影響盡做到星期六朝早6點放工
85罷咗工 AL SL都有
86正常返工做到87半夜收工
92 93就每人輪流罷一日

你地可能覺得咁樣做冇乜意思
我地已經用晒自己方法去罷
講緊公司1300人
我諗有罷既唔夠200

香港人不嬲都最中意返工

我覺得搞到人失業仲實際

罷

其實試過 香港人最鐘意就係番工， 所以唔好搞罷工

真

睇返815啦
根本就唔撚work

成年人都係有負擔，上前線被捕都係年輕人，就知有幾多中年被生活枷鎖，包括我自己每次都係行最後，有事即刻走！

算啦 講呢啲 不過駁唔到
就係因為佢地 所以我地先可以正常（所謂冇送中）返工

叫香港人捐錢而過罷工

香港人無工會，要動員到似樣的罷工根本好難

試過4,5次除左8.5成功之外，無一次成功，但一直都唔檢討，結果未無人理

抗爭方式要配合香港人先推得快，無大台你要的是打動民心

香港人可以將罷工個日的錢捐出嚟，都唔會罷工

望出街大把人行緊返工

衣家郁d 就話停地鐵 商場又唔開
識做啦

港豬只願意被強制罷工

靠佢地死得啦 如果覺悟夠既85都已經會罷 根本就算尋日個手足俾人射死左都唔會改變佢地心態

快啲番多啲工搵多啲錢啦 俾共產黨揸乾果陣唔好望過黎我地度 死港豬

搞被罷工啊屌

話撚左唔會有人罷 活動名其實可以改改 遲到 搞一波OK?

其實係，你搞d不合作好過，睇死今日罷工收皮

搞鐵，快閃block 巴士， 自動罷工

始終香港人就是自私，一粒子彈，什至也沒法令他們「考慮」罷工

罷工無工會，組織牽頭係唔會成功，完全唔明每個月總有2,3日會提議罷工。

然後無人理，但又唔檢討

叫佢哋唔好消費仲好喇

有人中槍都可以完全無反響
變相縱容popo開槍，玩破窗效應
下次有手足俾狗用真槍爆頭爆心口，唔好問點解

想問大家罷工點同Manager 講，利申intern. 小薯

8月5果次d人提早時間宣傳同發酵

我都想知 今日都要返intern 唉 冇心情

我真係冇再幫襯過，而且成日食黃店， 嘅
唔好灰心，係真係會有人回應

藉口多多
咪睇下今次運動衰咗佢地第日仲點養家，佢地d仔女大個咗會變成點囉

If we burn, they burn with us

我都罷咗，大家出到就出黎啦

如果將罷工刻入佢意識中 其實唔駛文宣 當黑警又濫捕濫殺第二日都自動自覺會罷

其實整文宣唔係本份黎 只係義務
無收錢架
而且要文宣你上網揾都會有

文宣組再次出動，警狗殺人要填命！！

#chest4hk

得8月5成功過一次

預留左兩個禮拜，唔出奇

係要有左共識、表態先會成功

5/8 前有21/7
團體出聲明
大家影晒staff card 表態
先至會成功

陶傑都有篇文教點做罷工

嗰次係第一次
之後發現人數都係一半半
有d重要自己請vl
之後又要被人清算
咁只會一次比一次少人

true

我都罷咗
八月五好多人罷
對上一次罷 成間公司幾百人
計埋我 得三個人罷

Same, 唔係打擊士氣
但諗下點解5/8 會多咁多人響應(果日都係得我一個罷)
好多人唔上連登，fb 又未必睇到呢個訊息，你要個個都真係睇完琴日既事今日就即罷工無可能
香港人有呢個心一早打爆左呢個政府啦

對唔對得住受傷手足

同意
要罷一早罷左

眾籌 仗義輩安家費基金 叫佢地捐一日人工好過

專人做

罷左

睇下你 又係估人係學生 睇咩黎姐 人格謀殺易駁d?

更何況學生就冇負擔？ 親人呢？
佢企埋出黎仲要俾人開槍射

我畢左業十世 做左幾年野啦
唔想罷咪出聲囉 有邊個冇負擔

我依家都認為罷工係唔可行
香港人太多“負擔”

眾籌 仗義輩安家費基金 叫佢地捐一日人工好過

香港老細有道德光環咪 響應罷工 囉
無就唔出聲 扮唔知

香港人最鐘意就係錢

零售飲食運輸唔罷係冇用

返office既，罷完第二日都追得返，影響跟本好細

你叫人主動罷工係無撚用
係要好似尋日咁被動罷工先得

對唔住
番左新工個半月，已經sl左2次
真係無假罷

講咗萬幾次根本香港人係唔夠膽罷工，就算有都係請下自己啲年假病假，係呢度啲人ng接受
仲成日發夢話無限期罷工

可以搞, 但一定要足夠文宣!!! 同比時間人地預備!
要慢慢打開關口...就算今次唔得, 下次, 下次,再下次
呢場係長期戰爭呀
為日後埋下種子都係一樣好重要的野黎
無人估到五年前所埋下民怨會一次過爆發出黎

只可以講香港人既奴性真係好強
其實我好想今日被罷工

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

就算所謂罷工都只不過係被罷工
點解奴性咁強你哋有冇諗過係因為社會保障制度做得唔好
咁呢啲唔係一時三刻改變得到唔好，再搞罷工次次都係得咁少人吧咪盞犧牲咗罷嗰啲人